高銀系283/530

有冇人有留意開？
覺得可以升到幾多？